FizzBuzz project
No he podido hacer funcionar la API, por lo tanto en el archivo Jugada.java he puesto un main que hace lo que pide el enunciado.
En el proyecto están, las clases en java, las pruebas unitarias y el archivo de configuración donde se guardan los parámetros también es una clase de java.

